呢條女真係好能為食....

印仔早晨

醜
拉

是

拉

識野，我欣賞你

定仔愛清潔

好想食埋一份

又呃負皮呀

仔嚟

非

呢條女都係

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

不了
拉

不了

我都愛

容祖兒

英皇打手

好醜

我起佢地雙飛

咪色啦

我可以色

是靚午

當晒全部係定延

牙愚不了

呢條女仁到爆

牙姣不了

定仔好靚

定仔正

有依啲女同事返工典忍

雙飛

長毛定好正
短髮不了

樓豬話短定先正

盲撚

短定世一

嘩我色爆佢哋

嘩我屌爆佢哋

施巴夠喇...我就嚟頂唔緊喇

米色拉

得我可以色

想俾定攬

我攬哂佢地

咁娜蓮都攬埋啦

開始迷定

一腳踢爆佢個頭